\documentclass[12pt,a4paper]{report}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{pdfpages}

\title{SS4 - Uebung 4}
\author{Lukas Schaubmayr}
\begin{document}
\includepdf[pages=-, % the page where the text has to be put
picturecommand*={%
	\put(250,722){Lukas Schaubmayr}%
	\put(520,722){10}%
	\put(57,718){X}%
}]{Angabe.pdf}
\maketitle
\tableofcontents
\chapter{SAX \& DOM \texttt{->} SAX Implementierung}
Die Klassen \textbf{SAXWriteElementsHandler} und \textbf{SAXWriterTest} die bereits in der Übungseinheit verwendet wurden, wurden an die Dokumente angepasst und erweitert.
Die Testklasse machte Probleme deshalb habe ich die Funktionen in die jeweiligen Klassen reinkopiert.

\section{Generierte Dateien}
\begin{itemize}
	\item 10Entries.xml \texttt{->} erzeugt mit 10 Entries
	\item 100Entries.xml \texttt{->} erzeugt mit 100 Entries
	\item 1000Entries.xml \texttt{->} erzeugt mit 1000 Entries
	\item 10000Entries.xml \texttt{->} erzeugt mit 10000 Entries
	\item 100000Entries.xml \texttt{->} erzeugt mit 100000 Entries
\end{itemize}

\includepdf[pages=1,width=\textwidth,frame=true,pagecommand={\section{books.dtd}}]{Books.pdf}

\includepdf[pages=1,width=\textwidth,frame=true,pagecommand={\section{Implementierung}}]{Implementation1.pdf}
\includepdf[pages=2-,width=\textwidth,frame=true,pagecommand={}]{Implementation1.pdf}

\includepdf[pages=1,width=\textwidth,frame=true,pagecommand={\section{Tests}}]{Test1.pdf}
\includepdf[pages=2-,width=\textwidth,frame=true,pagecommand={}]{Test1.pdf}

\includepdf[pages=1,width=\textwidth,frame=true,pagecommand={\section{Testresults}}]{Tests1.pdf}

\chapter{SAX \& DOM \texttt{->} DOM Implementierung}
Die Klasse \textbf{DOMWriterTest} die bereits in der Übungseinheit verwendet wurde, wurde angepasst und erweitert.

\includepdf[pages=1,width=\textwidth,frame=true,pagecommand={\section{Implementierung}}]{Implementation2.pdf}
\includepdf[pages=2-,width=\textwidth,frame=true,pagecommand={}]{Implementation2.pdf}

\includepdf[pages=1,width=\textwidth,frame=true,pagecommand={\section{Testresults}}]{Tests2.pdf}

\chapter{SAX und DOM: Direkter Vergleich}

\begin{itemize}
	\item Mit \textbf{DOM} ist Arbeiten Angenehmer, man kann direkt auf Elemente zugreifen
	\item Bei \textbf{DOM} muss im, anders als bei \textbf{SAX}, die gesamte Datei in den Arbeitsspeicher geladen werden, welches die Verwendung von \textbf{DOM} mit sehr großen Dateien unbrauchbar macht.
	\item \textbf{SAX} ist performanter aber aufwendiger zu implementieren
	\item Wenn Performance keine Rolle spielt \texttt{->} \textbf{DOM} sonst \textbf{SAX}
\end{itemize}


\includepdf[pages=1,width=\textwidth,frame=true,pagecommand={\section{Testresults}}]{Tests3.pdf}
\end{document}
